派公屋，諗緊住象山定澤安

點睇

青山

大嶼山 填埋你落去

象山狗也不屌，附近荒蕪
舊式井字型，勁多人跳樓，成條村都係廢老。等死嘅廢老先會揀象山

咁你睇下樓主個名

象山好地方
我講30年前

我細個係那邊大

澤安的話，你要預無乜娛樂，一係落石峽尾深水埗，一係入沙田

千祈唔好象山，附近乜都冇，交通又唔方便

象山唔錯呀
幾清靜下

象山衰過澤安

已報警

高空擲物俾人扣哂分都仲可以申請？

麗瑤

屎味咖哩同咖哩味屎